[跟隊］葉問生cancer，去美國幫仔搵學校，打柒晒班歧視支那人嘅鬼佬，返香港教仔詠春然後死咗

史上最健康劇透風氣

又打鬼佬，岩晒d中國人睇

推

詳細d 點樣打贏美軍。。講左幾多句我地中國人等等。 有無學以前陳真 東亞病夫

唔介意你講落去

當故仔聽算啦
70 幾歲先死
當 cancer 有十年命 (當時醫學黎講)
60 歲點打得贏軍隊教官
搵李小龍出戰仲有些可能

聽落好無聊, 唔入場了

第一次欣賞劇透嘅人

多謝樓主

從前有個小朋友講大話
有一日
佢死左

史上唔會比人屌既劇透

中式打飛機

第一次推劇透post

佢終於死咗啦，希望冇下一集啦